係咪唱歌唱到你地班香港人懵撚曬呀

痴線 手足比狗拉 手足比藍屍打

原有人一早知班垃圾要搞事 但個個覺得冇需理覺得由佢地就算

好 忍囉 撕紙我忍 鬧手足又忍

依加比垃圾打你仲要話忍要避 依加我地手足比人恰到上心口呀屌

話乜野前線拉一個少一個

邊撚個話去幫手既一定係勇武呀屌 保護香港係香港人既責任

分乜撚野勇武呀屌

真係忍撚夠理日日話忍個班

手足比人地班人累死曬呀

見到D狗選擇性未呀
打架淨拉後生

好撚頹呀屌

我覺得佢地去挑人機比人打係抵死喎
正如藍屍挑前線機比前線打都一樣係抵死

又去返14拳不還手既時空
藍絲呢排走返出來,唔單係因為維穩費到手,
最主要係只淨返和理非活動,
之前日日打到飛起,佢地唔敢出來,因為成本高
你地次次去避,佢地只會越來越大聲
今日淘大如果多人圍佢地,佢地風險高左,下次仲出唔出來就要再諗
今日佢地係威係勢,佢只會越來越猖狂

係 啲人仲話要忍要避

知唔知班仆街就係覺得我地怕咗佢地

佢地之後為所欲為呀屌

忍忍忍 忍到班友仆街個日囉

咪扮中立

推
同藍絲講道理 都痴線 講拳頭架嘛

Be water
擺明set局去捉人你仲去送頭

屌你老母，依家出去救手足呀，你就送頭，唱國歌啦你

叫人去>有人落單>叫人去救人>更加多人落單>...

痴線
d 師奶仲勇

敵進我退

你都好抵死

現場情況其實係點？（開打之前）

乜都話唔理，話佢哋自然會散
咁樣縱容緊班紅色暴徒
香港人本質羊群心理，只係識人哋支持，所以支持，慢慢我哋只會越嚟越少人，敵人就越嚟越敢走出嚟

屌唔係叫你忍

但都要睇形勢啦，幾百隻防暴到晒，仲出去反擊？

岩呀！！！！

咁閣下千其唔好挑香港政府機
千其唔好挑中國共產黨機
費時你送頭

咁你唔直接埋林鄭身挑佢機？
你淆呀？

痴撚線 出面有po話手足被打都唔洗出

左膠係咪唱歌唱懵撚曬你地呀

傻鳩 呢d垃圾藍絲集會本來就唔需要理會

之前愛字頭集會邊有人理過？ 最後佢地咪自己收皮

點解要幫佢地做新聞？

但班黑警
佢地唔會理你勇武定街坊
拉左先講